129行動升級?

咁到底應該要升成點先
有冇實質講法

128 維園見

Subject to 128結果？

無
唔知邊到彈張日程表出嚟就要個個都跟
性價比極低既送頭行動

推